有冇ching幫雲爺爺搞搞個上網 個畫面好lag 係唔係無錢俾貴plan

人之將死 其延也善

都半隻腳入棺材
留返啲錢捐俾手足好過

老人家俾sales扼簽廢plan

Dllm

Zoom?

又lag又矇

Dembele入嚟456了